[你問我答]我係巴基斯坦人

如題

點睇巴基斯坦

之前喺屋企樓下見到一班印巴藉小朋友
但係其中一個印巴小朋友膚色幾白同幾靚女
係咪有分唔同血統?

之前好似睇過有乜野 ''白x叉'' 叫法

巴基斯坦人識打中文？

係咪好揪得?

係唔係一定要返鄉下娶老婆? 女仔是否不能嫁中國人？

香港長大係咪都鍾意餵到老婆變肥婆？

DLLM 巴基斯坦話點講

點睇巴基之星

小丑巴基係咪你同鄉？

地方靚政府鳩

香港出世？

睇係邊度人
近南既黑啲 近阿富汗既白啲
Peshawar啲人就好白

香港出世
由細到大學中文
速成其實唔難

係咪好鍾意高達W入面嘅男主角 希羅？

多數唔揪得扮揪得

唔關國家事 關宗教事
女仔唔可以嫁俾唔同宗教既人

鄉下長大先會鍾意

點解D細路個個都過度活躍咁

Ma chod

Fit馬

👳🏿平時打扮係咁？

Proof?

係

爺尼媽顛BU顛

同唔同意印巴人係咪特別大力?
聽地盤佬講印巴同事大力到屈機

大過啲就會開始俾老豆老母屌 咪俾佢地開心陣

香港政府係咪好on9?

無mix,全巴人樣?
你好你好

錫克教徒先會咁樣包頭

巴基斯坦人係咩天嘅冠軍?

How?

巴基家庭同香港家庭家教上有咩差別
佢地係咪興放羊式教仔?

你係mix定純巴基人

正皮左先

碌鳩係咪特別粗 .屌過港女未

唔係

Behnchod Chup Kaar

冇圖冇真相

你地見到唔識嘅同種族人都會握手?
依個係咩文化 ?

多數做地盤都係鄉下落黎
慣左做粗重野先會咁
新一代無咁大力

係
巴基斯坦政府仲on9

全巴
你好

點睇香港d人同埋環境

信唔信伊c蘭教

夏
但我唔再係

新一代係咪無咁憎印度人？

你係印度人定巴基斯坦人

Photo

因老母而異
South Asian Culture其實係屋企老母話事
喺街就老豆話事
有啲老母乜鳩都唔理
多數就乜鳩都理

你係印度人定巴基斯坦人?

純

你地除左哈哈霸霸仲識做乜?

有冇單身既南亞女仔fd介紹黎

好似係
未

利君雅係唔係你地偶像

點解你巴基斯坦但叫自己印度人
睇bollywood講兩國好多恩怨,你對印度人既態度係點

咁算啦 你走啦

係咪唔鐘意沖涼？

我唔識分印度同巴基斯坦人
住果度成日有個好臭既👳🏾出出入入
連佢老婆都好臭
加埋d唔知咩味既香水
臭上加臭

有幾多香港土生土長既族人唔識中文
造成咩困難 可以點幫佢地

On9文化
真心唔知點解會走黎傾計
仲要問哂成個家底
好似我要娶佢個女咁
宜家見到啲同族都會行遠啲

人地叫你呀叉你會唔會嬲?
朋友之間會唔會開玩笑咁講你?
你啲同鄉?係咪會好憎人話佢地呀叉?
純粹想知，樓豬唔好嬲
同埋有無跟開家鄉啲習俗?

讀得書識中文既通常係教化左
唔會蝦蝦霸霸

香港幾靚但政府on9但好多人又陪佢on9

鐘唔鐘意男既？

信
但我唔係ISIS
同埋唔信喺沙特阿拉伯用緊既Islam Law

想娶港女定同族女人？

大體上香港人包唔包容

你係咪姓簡？

你有無中文名㗎？點黎？

唔係餐餐食
一星期先一次
未見過有人屋企日日煮咖哩
最多都係兩三日一次
我地鍾意食辣同埋會放好多香料
唔識分就會覺得餐餐係咖哩

對於好多人話"蝻"有咩感受，

覺唔覺得好多同種族既真係有問題

係
我印度朋友多過巴基

巴

係咪有D港女以為你係鬼佬似埋去?

讀書 計數 打機

中肯
咁巴基斯坦人會唔會陪當地政府on9

係咪真係想識

你係什葉派?
屋企有無可蘭經

唔係
不過佢係好叻
利申屋企人識佢屋企人

搭緊車覆得好慢
陣間用電腦再覆

點解個個都叫文仔？
點解成日有一陣好濃嘅味？

宗教之外有咩大分別

巴基斯坦人同印度人點分?

你好! 巴基巴打

有冇香港女仔朋友？

(病佐dead)點解 我隔離屋成日講

深水埗班巴基斯坦人係咪多數壞底?

你條J有幾長?

住邊

係咪成日攪人菊花

阿里係咩意思

有日落街好多細路係咁叫阿里阿里

有無試過比人歧視
融唔融入到香港社會同文化
南亞裔主要靠咩搵食
有無覺得同種族既人一世脫唔到貧
有無諗過返巴基斯坦
一開始點解會揀黎香港
有d咩野係可以幫助你地呢一群生活得更好
sorry好似問得太多 但真係想知

點解有啲中東人咁白

係咪好憎印度人?點解?

覺得印度人好勁
識好撚多野
同埋唔太同意兩個國家應該分開
所以成日扮印度人

Diu呢媽啦BU癲係咪屌你老母咁解

巴打咩學歷 而家返緊咩工 幾歲

點睇南亞裔周街搶野打劫?

唔係唔沖涼
我一日沖三次都黎
嗰啲應該係印度人
拜完神搽左啲香油
代表佢地拜左神
個額頭都會畫左畫紅色

歡迎巴打

大部分都唔識
有啲學唔好 有啲屋企唔比學 有啲無機會學
我都想知可以點幫佢地

傻西

唔會
啲同鄉on9就會嬲
正常就會覺得好笑
可惜大部分都on9
家鄉習俗有跟啲無跟啲咁

Agger

有無圖
Kidding No Gay

你父母用咩身份由巴基斯坦移民過黎香港？

香港

No

小姓宋

有
大學Professor改

番過家鄉未？

巴打靚唔靚仔？

sorry 咁講好離地
但自細接觸好多中文 點解都學唔識

進擊的海膽

City?

覺
超憎同族
有時真係唔想做巴基斯坦人
不過有時覺得幾正
可以識多啲唔同既野

中文叻啲定英文叻啲

無

介唔介意講少少遇到咩事令你覺得港人唔包容？

識唔識有個人叫 沙b?
玩手球嘅

會
On9到你諗唔到

咁你咪大學先有中文名？
之前同學老師點叫你？
我以為個個巴基斯坦人都姓簡
以前有两個同學係姓簡

係呀
有呀但好少睇

啲港女俾你屌過實返唔到轉頭

想識你

想唔想強姦港女

鍾意邊個明星？

知唔知南亞女點睇港仔

濃味係印度人拜完神搽香油畫一畫額頭代表拜左神
我都唔知點解個個叫文仔
我個名都有個文字

我仲以為你係我同學

想識

睇下印度邊Part喎
North就不大
South就乜都唔一樣

我想同巴基斯坦人打招呼
我應該點講？
你地係咪全家都信伊斯蘭教？
齋戒月果陣你地係一日入面咩時段唔可以進食？

咩國籍？
第日娶咗老婆係異教徒會唔會要佢戴頭巾？
如果老婆隻豬唔係你食會點？
食過豬肉未？

巴基斯坦人無咁黑 鼻高啲 好似係

日落前

你D白白地輪廓又深
幾靚

嗯

你好

有

Sister Fucker

長過你

點解你係巴基斯坦
但改名做印度人?

係咪幾歲就比老豆逼去割包皮

Ali 係姓氏
係好多人用
因為先知個女個老公叫Ali

叫你阿差會唔會打鳩我？
印度話嘅＂阿差＂點解？

唔知點解南亞中學生真係好活潑講野好大聲

南亞人靚仔標準係點樣？？

有無留鬚

巴基斯坦人好早結婚
你大概幾歲結婚？
同埋都生好多小朋友
你諗生幾多個？
巴基斯坦人好多時都同父母同阿爺阿嫲一齊住
一間屋都成8-9個人
你覺唔覺得迫？

自拍一下證明ok
咪影吓自己啲手手腳腳囉
睇吓係咪真係唔同

想唔想香港獨立？

點睇支那人成日同巴基斯坦人扮fd

係咪要跟老豆老母主意娶巴基斯坦女仔？

點睇強國人？

想問下成身好臭果啲係飲食香料造成定體臭

最深刻係點比人歧視

近幾年有無返過去？
有的話覺得鄉下點？
安全？

同親佢地踢波，問佢咩名，十個有九個都叫文仔

屌 睇錯巴魯坦星人...

多唔多香港人朋友

你有無一日祈五次禱

咁臭味從何來

樓主啲中文同本地人冇分別 講野仲好gag
喺咪上咗好多年高登？

點解會覺得兩個國家唔應該分開？
同埋之前見印度同學同巴基同學傾計
問佢地講緊咩話 係咪一樣 佢地話差唔多
其實即係點

pm me ok?

Allahu akbar！

如果我識到你呢啲港籍巴裔人就好
學多啲文化同交流吓

btw 你鍾唔鍾意香港
排除其他人有種族歧視
大致上覺得點

住青衣？

樓主數理係咪好勁

做緊咩工？

你叫Ali 係唔係 係東涌讀書？

對於港獨有咩睇法
屋企人包括自己會唔會留意政治
上年9月立法會投左咩人

應該飲食 食開D香料好濃味既野
真係個個人都有

返鄉下係咪可以娶4個蘿莉做老婆

有試過 最常見係有空位但見係你就唔同你坐
融入到啲既
但唔覺得自己係香港人
香港人係臭又要奶 睇人仆街最開心
南亞真係做粗重野多
未必 身邊好多好叻既南亞人 應該脫到掛
有諗過返去 地方幾靚
屋企人揀我係出世
唔好將我地睇做一群人就已經幫到我
我好憎我大部分既同族

識唔識聽尼泊爾話？
Randi machikne lado

認真問
點解印度人飲野成日都要走冰同埋多多要求咁撚麻煩？
做緊bar成日有印度人黎飲野要走冰
搞到要用隻細既杯 比到佢又話唔夠份量

飲威士忌走冰好正常但又要個水位去到同加左冰一樣

我覺得印度人真係好撚麻煩 成日要人serve佢先
你點睇？

我南亞唔係中東
中東係白啲
我好鍾意印度人喎
憎嗰啲係因為國家分裂既時候死左好多人
大家覺得係對方錯
但錯既係英國

係咪先? 咪吹水wor

你老母個屎忽咁解

讀緊大學 2x

樓豬自貼手手腳腳以示真巴人啦

On99
信我啦我都好憎

巴打個名

Sa tree Li 阿高 其實係點解

你碌鳩係咪好黑？

人地分分鐘仲陀地過你呀撚樣

我阿媽個阿爸係香港警察
阿爸喺鄉下出世
結左婚移民落黎香港

返過
幾靚

幾
講笑
行出街唔會嚇親人

因為返到屋企無人同佢講
平時又埋返自己啲人
咪無機會練好佢

想同你做朋友
之前讀書識一個好撚玩得

另一個CU

英

丁大不?求PM

點先叫靚仔、靚女？
如果方便舉埋例子。

你係咪有女

我識講中文啲人都自動波當我唔識
平時啲人又自動波當左我係作姦犯科
香港有好多人好好
但好多都好無知

唔識

你條眉係咪左右生埋成一字？

叫返本身個名
我細過都覺得個個香港人同姓

如果俾你揀一個身份
你想選做香港人定巴基斯坦人？

你十足十村屋啲唐狗咁 見人就吠但又無人理 好慘

More

想強姦你
講笑
唔想

八兩金

等緊你溝佢地

咁狗都有自由吠既 而家有唔俾你講咩
覺得你單機好慘啫

好想溝你地D女, 有咩方法?

南亞女輪廓比得上鬼妹

你 lu lee 定lu la

可否介紹巴基妹我屌

講hello
或者Try Try Saying "Us lama Le Kam"
全家都信
日出日落唔俾食野飲水

你話點咪點囉 最低級既人身攻擊 狗也不屌

英藉
唔會
So what?
未

be friend ok? 想識個巴人

我覺得印度人好叻

人地係陀地唐狗 土生土長
唔係原居民咪大陸狗

無印象

樓主答我問題未

好呀

唔會
Acha = 好

可能大家可以相認呢

我都唔知
好似我咁

穆斯林唔係好細個就一定要割包皮架咩？

25/6歲？
生一兩個
我宜家4個人都覺得迫
其實因為鄉下地方大屋大所以先會咁
香港會搬出去住

自貼先啦咁

陣間

正皮咗先、雖然唔知樓豬堅定流、但肯溶入社會已經好過好多大陸新移民

巴基斯坦d人係咪好鹹濕？

我教小學中文
教過好多南亞細路
其實啲老豆老母又要住香港
但又唔緊張啲細路讀書
搞到啲細路垃圾咁係咩心態

唔想
巴基斯坦夠獨立左
之後呢？

讀書定返工？
如果做緊野返邊行？

你覺得香港人對巴基斯坦人最大既stereotype係咩

樓豬姓宋 讀cu?

我想講
其實唔
唔少香港人係

Joe

因為中國同巴基斯坦係朋友
當年巴基斯坦叫中國去做UN permanent nation member

u who

aggar

未打完
唔少香港人係唔歧視架
希望你唔好灰心

唔一定但多數係
無咁既打算

有好有唔好
黎買野嗰啲

啱呀
樓主起碼識批判同類嘅錯
又學識本地文化語言
已經足以稱做香港人

香油
爬文啦懶呀我

可唔可以幫你含撚

同族
中文dse攞 1

樓主咩事來HK住?

小學坐校巴有條友話同我坐會變黑

話說之前搭火車
見到一個南亞裔人好斯文 戴眼鏡 坐係度睇書
之後架車有人係度大嗌定唔知點 個個望左過去
個南亞裔人望一望 笑左笑再擰下頭就繼續睇書
我覺得佢好charm 同埋南亞裔人黎講都幾好樣
同係深水埗呀 元朗呀個d兩回事
樓豬點睇？

上一次係6年前
鄉下好大好靚啲人好Nice
大多數安全
係近阿富汗先唔安全

Ok

樓豬想第時打咩工

最簡單既中文名？

多到你唔信

一年五次應該有

Hello from the other side~~~~

點時你鄰國以色列 ?

你覺得佢地啲香油臭掛
陣味係好濃

幾年咁啦

拎香港同巴基斯坦比較又唔係咁恰當
係都揾新加坡

我讀u果個系又係有個同樓主一樣講中文既巴基人 仲成撚日講中文粗口
真心佩服你地中英都咁流利

assalamu alaikum

如果想溝巴基妹又唔信伊斯蘭教是否零機會?

聽你講到巴基環境好靚，有無咩景點推介下?

巴基斯坦人同印度人係咪好大仇口？

分開係因為宗教唔同
驚新政府會由印度教徒dominate
所以想自己成國
但印度回教徒今時今日多過巴基斯坦
同埋分開死左好多人
但國家無進步過
咁有咩意義
講既話差唔多係因為Urdu Hindi講係一鳩樣 寫係完全唔撚同
印度好大好複雜 遲啲有時間開Post講

對香港人有冇身份認同？

巴基斯坦三大城市Lahore, Karachi同Islamabad邊個最值得去
你又點睇同比較呢三個城市

無圖 你話你係非洲人都得啦

You pm me ok?

想問下樓主嘅國籍

係香港主權移交前定係之後出世?
係咪因 British Nationality (Hong Kong) Act 1997 成為咗 British Citizen?
定係仲係巴/印籍? (sorry 我對巴/印籍唔係好熟，但係印象中好似如果有其他國籍例如 BDTC 就會自動冇咗印籍)
定係你或者父母歸化咗做支那籍? (我估應該唔會掛 )
定係其實係 stateless?

介唔介意講讀緊咩科

你有無雅利安人血統？

香港其實係好靚亦都有好多好人

樓主你係咪住元朗屯門?

Nope

唉我都想

有無玩cricket？
識唔識講Hindi
veg OR non veg ？

學渣

wt mean

全錯

睇唔睇波
撐邊隊
足球/籃球？

可唔可以影下自己啲皮膚

港獨睇返上面
留意啲既都會
無登記錯過左登記返

邊度可以識到南亞妹？易唔易追，介紹啲嚟okay ？會唔會受香港文化氛染變到好港女？

留名

你快d答我你係咪住元朗屯門

比啲南亞 巴基斯坦果啲聊可以點叫佢地走開

翻工都有好幾個同事係巴，印，幾nice
佢地講野句尾成日都有類似 in Dee an la 係點解

你哋有冇同鄉諗住做議員或者特首？

唔識聽呀
唉同族啲人你咁
覺得自己好威係大佬
信我啦我都好憎

陣間Post

Later

同埋南亞女仔同男仔讀書個時，係咪好嚴格咁唔準接觸？

坦白講
係香港出世
識講廣東話
我就當你係香港人
我屋企附近都好多印巴
流利廣東話我覺得好親切
好過班蝗多多聲

唔識喎喂

鐘唔鐘意食香港食物？覺唔覺自己係香港人？

無你個心咁黑

兩邊都唔支持

點解中東果D地方咁多人有信仰, 特別係信伊斯蘭教??

巴記D女唔好咩, 點解要揀港女, 慘過食屎喎?

係咪就係我

我

有無諗過畢左業點發展

樓主科大？

有修
唔修真係會

我細個唔知係咪因為成日同一個南亞裔小朋友又fd又玩
本來公園都有另一個香港人fd
唔知係咪因為同嗰個南亞fd玩，反而我俾嗰個香港人fd蝦
聯群結隊蝦我

唔知有冇記錯咗，總知就係個香港fd無端端蝦我

Depends
如果香港人=臭又奶咁唔做
If not then

السلام عليكم
烏爾都唔識 相信依句通用
阿文還番哂老師嚕
巴打有冇兄弟姐妹?

hello樓主
鐘意你地多過啲蝗多多聲
肯學廣東話，識講中文

巴基斯坦人係咪好中意夜晚飲完酒鬧事打老婆？
我見好多都讀BBA 係咪好有商業頭腦

你碌鳩幾長？

係咪cu business?

點解有啲南亞人成日周圍撩女 佢地係女都撩定淨係撩靚女

樓主咩u?

諗翻起小學有個巴基斯坦人坐我隔離
好得意嫁佢 肥嘟嘟
成個霸王咁 連老師都買佢怕

尋日去尖沙咀Apple有個staff係印巴籍，啲中文超流利完全無口音，真心覺得勁 樓主都好勁入到u

dad li ma lu bu d

希望唔好柒

你要撚狗都比d質素吖，宜家似係潑婦麻街

係咪你地通常都好多毛

好多毛

主動啲

今次到朋友開post
我想問有個巴基每次講野開始都講''餅撚''
想知''餅撚''嘅意思點解

Lu Lee Teri ma
Lu la Tera ban

樓主女友好似香港人黎

去啦 佢地等緊你

好正

好

巴打做咩唔推甜蝦post

係咪skip左

搭輕鐵成日見到啲後生嘅南亞女仔好靚
但係啲阿媽就好肥
點解會咁？

點解啲後生仔鍾意搭𨋢時開住個喇叭聽歌？

Still better than you

係咪好鍾意食大麻
成日見到佢地食水煙食大麻
Smoke weed everyday

Kese Ho Yaar

係但我無印象幾時

好多毛
好想比巴打屌

識唔識Bilal

唔係
成世無睇過AV
講笑
但唔會走去非禮強姦人

肯入鄉隨俗的印度及巴基斯坦人

總好過班蝗蟲迫香港人寫殘體字講蝗語

巴打如果受過香港人歧視，我代佢地向你道歉。因為我知道比人歧視係好討厭，希望你唔好擺喺心度雖然我知道香港大部份人都係好mean又戴有色眼鏡

會唔會周街撩女仔
我有次喺地鐵站俾個南亞仔撩
啲英文好難聽，只能夠勉強聽到啲
一開始喺站問我幾點
入到車勁多空位但坐我隔嚟問我咩站落，幾多歲咁樣
我唔係歧視南亞人，但嗰陣都幾夜，係冇乜人嘅時段，自己一個女仔真係會有啲怕

我巴西㗎碌柒

唉
因為佢地覺得香港係暫時
唔一定要學好中文

讀書

=印度人

巴基斯坦人毛髮係咪一定好濃密？
好似未見過無咁毛嘅巴基斯坦人

係呀屌

我知呀
多謝你

其實真係唔識分

巴打你覺得香港啲女仔點樣？
畢業後想做邊行？擔唔擔心難搵工？

Come on James
可否成熟一點

推到朋友見到

出左世

下個月去巴基斯坦
有d咩要注意小心

有咩巴基斯坦菜岩香港人食？同埋邊到有得食？

咁樓主去過巴基斯坦未

樓主可以稱得上土生土長嘅香港人

對於有啲家庭唔肯融入香港社會，入鄉隨俗讀好中文，然後反過來屌鳩香港政府話唔幫佢地。
巴打你點睇？

伊斯蘭學校係唔係都係巴基斯坦人讀多？
入面教中文嘅程度又點？

如果見到啲巴基/印度人惡形惡相咁，有冇咩方法趕走佢地

想識樓主做朋友

4個鐘咁多人

搭火車戴眼鏡睇書係咪我個朋友
因為佢地係新移民
拎行街紙
黑工 作姦犯科都係佢地居多
元朗 深水埗最多

有圖

但你啲字好柒

屌我都係cu

希望可以繼續讀上去做Professor

睇睇地圖丫親

新加坡起碼有進步過

係咪就係我呀

Walikam Assalam Bhai

係咪見到同種族既人都 撞下膊頭?
次次見到2個巴基斯坦人無啦啦一見就撞下膊頭，但好似2個唔識咁

你高唔高？
識個巴基朋友 好似成193

du du du嚕 du du du嚕 du du du 大大大

Na mass de 朋友你好

唔是
睇個女仔幾鍾意你你又幾鍾意佢啦
景點遲啲有機會開post講
個人覺得Karachi 係值得去既城市

爬文得唔得

科大is me 樓主cu

好難答
我覺得香港人係臭又奶 睇人仆街最開心
唔覺得自己係咁
唔覺身邊既朋友係咁
所以媽 好亂呀

咁多南亞人識上連登

歡迎歡迎，一齊傾吓計

加油呀樓豬
好想識啲巴基佬做朋友
好想試下巴基咖哩

點解你地咁撚臭?

i大啲印巴唔講名唔知係印巴人

Karachi > Lahore > Islamabad

Karachi 有城市味多野睇發展多
Lahore多歷史野
Islamabad I don't know why it exist

我屌你個非洲呀 我巴基架碌柒！

想傾咩 btw 我知加埋樓主最少有四個南亞連登仔

之前
所以係BNO
好複雜既原因無得換BN
所以其實kinda stateless

I love bba

Juice Many Lula

好好笑 樓主明明土生土長都要俾人講到好似啱啱落嚟咁
以前都有本土南亞同學 除左膚色同宗教之外根本同我地冇分別 仲要全部都精英班入神科
btw港台有一輯講本土外籍人士好好睇

無...掛

點睇巴魯坦星人

無
識
Non veg but halal

a0?

覺唔覺 香港人 比 西方先進文明國家嘅人 更加特別歧視其他膚色嘅人？

好似連燈呢度好撚多垃圾港豬狗眼看人低

巴打信咩教
你同本地人相處如何

睇下Facebook個page傻的媽

我依家都有教個巴基肥妹仔 好得意，成日唱普通話歌

唔睇
以前鍾意Miami Heat

香港有咩好食嘅巴基斯坦餐廳推介？

似係天水圍

屌你老母好撚暈啊！

街
Depends on your face bro
會

堅係巴基仔？ 渣打拿 同 豬巴拿 點解？

公司有兩個南亞同事
一個個樣好似華人，只係膚色深啡色
一個就同周街見到嘅差唔多
兩個廣東話都好流利，又做得野

公屋好似會特登每幢樓分一層俾南亞人住

Just say can you go away please
多數會走
唔走可以大叫

佢又搵返我啦

Sorry

唔識喎

我做
有機會真係會

最鍾意食咩香港嘢？覺得中菜好食d定巴基斯坦菜？

巴基斯坦自由行, 一個人會唔會比人打死??仲有無命返香港?

( Show Blocked User - 射你的眼珠 )

係唔係處男

爬哂樓主講既野,
祝你早日成為professor

唉屌呢啲最On9
其實唔係囉
但好多時屋企係咁教

Thanks

你點睇印度 斯里蘭卡 孟加拉

吉列魚柳 魚蛋
爬文

樓主做乜唔覆我？

因為宗教係嗰邊開始
各有各好啦
香港啲女仔都唔係個個衰
唔一定要食屎

讀上去
希望得

I know that feel bro

nahlu

我唔識睇
有

Sat sree akal ？ 係咪 Punjabi 嚟㗎 -.-

點解啲啊爸啊媽成日唔比小朋友洗頭？

返工個到見到小朋友有頭蚤 先知成日唔洗

唔關種族事
其他人我唔知 我就無既

我學校都有個巴基斯坦人
我以為佢唔識廣東話同佢用英文溝通
點知有一次聽到佢講屌你老母臭閪真係份外親切
不過佢好撚肥

長過你少少

who you ah

因為佢地On9
我覺得有無J都會撩

鍾唔鍾意睇日本AV?

馬

一定唔係我

多謝你

香港種族冇外國咁多元
美國有黑人，菲律賓人，意大利人，中國人，韓國人，多到數唔晒
接觸機會多咪冇咁歧視囉

但係香港，就算有菲傭印傭，佢地職位都係啲唔會永久居留性質，打份工姐，學中文都廢事啦
就算有好多南亞人，
但係好多又唔係好似樓主土生土長做香港人，學好多人話「蝻」，連樓主都未必想同佢地同族，嚟呢到都係搵啲著數算，自然都會自成一角咁樣
變相又係接觸機會少

好似係，純9up

Teri Mou di Phudi

Sister's dick?

who you

樓主啪過幾多次拖

生完仔唔keep好同無野做會肥？
後生仔懶型咪咁

唔關我事
我連煙都唔食

好大壓力？

我剩係去過Islamabad

教唔教巴基斯坦話？

唔識
點解個個香港人都會問識唔識xxx?
你估真係巴基一家親？

Thanks 好有愛

點解你地國家啲人咁撚鐘意入人地鋪頭引人地注意 明明癬大個牌寫到明幾錢 又要問how much.

又鐘意係撚咁R折 明明80蚊野都要講到50
屌 你估女人街個啲隨便開價咩 痴撚線

我都識左個巴基朋友
佢有時教我講d簡單嘅字

But su lu la le ka

唔會
係on99但佢地就係咁
我都好憎

on9仔，自己讀唔到唔夠人叻就話人霸住個位，咩思想黎

我巴基架碌柒

香港女仔有好有唔好
想做學術
未太擔心住

唔答佢又好似好冇禮貌咁 見佢似冇惡意，問我可唔再以做朋友

去邊

重慶敢唔敢

d女仔好多毛

Yes ah

以前都有個印巴藉嘅朋友識一口流利廣東話

話說有啲印巴藉嘅女仔真係好靚好想識佢地 但成日都覺得佢地唔鍾意香港人

nice ppl

一口氣睇唒成個post。
多謝分享

我去間中學做野，見到間學校打波幾叻，d印巴女同學又圍曬係窗睇，我就多口問佢地打唔打波
佢地話鍾意，但學校冇開女隊比佢地，同埋個miss話佢地唔鍾意有男人同場，所以連體育堂或者平時小息都唔願意玩

你地新一代仲係咪咁大男人嗎？男女之間關係點樣？

媽媽好忙

LM

巴基斯坦學生入u率低得好離譜
好多學生唔係語文有問題，而係數學搞唔掂⋯⋯
樓主中學讀邊間？成班都係南亞裔定係大部份同學都係本地裔？

老豆會唔會重男輕女
點睇女權
有無兄弟姊妹

最撚憎
知道後會必屌
巴基印度多
中文係我地小學程度
同埋學左都唔會用
因為會埋返自己嗰堆

我都想識下巴基人
E mail 聯絡 ？

報警
雖然今時今日未必有用

對唔撚住

頂

唔知點解會咁
真係識都算
唔識真係

係咪好多人拎綜援？

有佢一半

手字好撚得意

Behnchod
Kaha se Ho Yaar

香過你

Ok...問題係咩

Manyak

相認

點解你地成日係籃球場踢波，叫極你地都唔肯收手？？

中學是咪讀國際學校

係咪講尼泊爾嗰集

Sharmuta

點解唔比學？
對你黎講中文唔難，但好多印巴人土生土長都唔識講同寫，知唔知點解？
其實我接觸到嘅印巴小朋友最大問題係佢地連講都唔肯講，好想幫佢地但唔知可以點做

睇宜家個樣似係喎

覺
之前去過北歐
0歧視
仲要嗰陣勁似恐怖分子
人地都未驚 香港人驚乜

成日見南亞妹妹仔同阿嬸
好少見十八廿二...

憎唔憎以色列?

成日覺得巴基斯坦人無咁多毛嘅話
五官好立體好靚其實都幾靚仔靚女
樓主你覺得呢

重慶大廈直入樓梯左面

好想同樓主瘋狂做朋友

你睇到我個樣定憑我講既野

Same

What 7 is that

樓主好風趣

唔會分一層但會分地區

真心唔好嬲
中菜無味既

唔會
睇Facebook page傻的媽

打J計唔計

好複雜 好難講得哂
有興趣我遲啲開Post講

Miss左？

個細佬把口好賤

巴打真係住TSW?
唔通我搭車撞過你
有次坐西鐵同女朋友傾計，唔小心手臂撞到個南亞人，佢黑我面
係咪你 對唔住

夠分加叻會冇位，定其實d位可以用錢留，係既呢個已經係香港教育高層政策既問題

sor, 應該係話夠分會比人搶到

係呀
錫克教徒會講
Sat = truth
Akal = God
God is truth

屋企無水？

以前會扮唔識中文等啲人同我講英文

啲字好有誠意

CGPA 幾多？

知唔知乜嘢係小丑巴基

想學乜

巴打點追到宜家女朋友

樓豬讀咩 major
反正都自爆左㗎啦
你好叻叻阿

[size=2]19 asshole 仔/size=2]

我真係唔知喎
Sorly唔關我事
我都好憎啲人咁

佢係教你定玩鳩你
睇唔明既

唔會無水，屋企有錢請工人，點會無錢交水費 佢成日唔洗頭，個頭好污糟，嚇到我成日覺得頭痕。我問個小朋友佢話媽咪唔比洗，重以為係習俗。

其實我覺得巴基斯坦啲小朋友對眼都好靚，眼大大，眼睫毛好長，樓主係咪一樣？

鐘意香港人定同嘅種人多啲

係我就廢鳩事彩佢

好似係

樓主玩開果堆frd係咩國藉?
如果要埋香港人堆會唔會覺得好困難?

識唔識mateen?
喺cu食邊間can多

之前行街見到有個好靚仔，衣著好有型嘅印巴人，行過佢身邊仲要勁香
真心第一次覺得印巴都有咁靚仔嘅人

Btw想問下點識到印巴嘅女仔 好想識呢啲朋友，但係街hi人又好奇怪
利申 絲

巴路坦星人係咪你同鄉？

唔會唔鍾意
Just say hi?
有啲鍾意香港人唔鍾意印巴架

點分巴基斯坦人同印度人

記住用之前試係自己到

如果屋企嚴就會咁樣叫啲女仔唔好埋男仔
就算屋企無教其他女仔咁就會跟住一齊咁
其實係勁on9
識好多女仔係咁
亦識啲好玩得唔會咁樣
新一代會覺得其實唔應該係咁
男女平等

你好！

樓豬major 咩
我都係cu

其實真係好多無受教育，例如成日係籃球場打棒球，已經2邊都3vs3緊，都要係中間霸d位打，又有好多成日聯

得我一個南亞
數學用中文所以咁？

聯群結隊去恰人

唔會
應該平等
有

有巴基斯坦fd都姓簡wor
唔通我地識

成個post一啲甜都無嘅
求加甜

要開返個唔自爆

開TG

因為見佢地一堆有男有女都係印巴嘅人所以唔會行過去

有咩絕活

樓豬中意食魚魚？

足球平過籃球
唔識中文
講笑
我見到會屌
你話唔收手話俾你媽媽聽就會收手

哪有錢

教緊個香港出世嘅南亞小朋友中文 佢四年班但字同講出黎嘅口語都好多唔識 想問下你地係點樣學中文架

已前住半山都有好幾個巴基fd

我地認識下

唔比學驚佢地會脫離自己既文化
因為我由細到大都得自己一個南亞
無得唔講中文
一定要迫 唔係就好難
成堆一齊教無可能迫到

我見BNO個page佢話只要你stateless就可以入BN
即係你介乎有state同冇state之間？

Why you wanna see

介紹啲鄉里（囡囡）畀連登仔識

睇地圖

我屌你老母你咪就係之前青衣扮小醜嚇人果條撚樣

嚟嚟嚟 巴打pm me

佩服樓主識咁多種語言 利申英文都未搞掂

Because I want to 溝 them

我有毛都覺得自己好靚仔
講笑
上帝係公平既
五官靚但玩鳩我地俾左啲毛我地

幾鐘意葵涌個共融館
個南亞阿叔host講野又係好似你咁風趣
仲有啲零食都成陣咖哩香料味嘅喂

巴基斯坦嘅毒撚多數係咩樣

Pm me please

支持Cantonese男人屌多啲南亞女人

可唔可以教下點整咖哩

唔係我呀頂

where a u form ? tajak? pushawar? or u mum pussy ?

樓主我比較buy遜尼派果套你會唔會唔想同我傾計?

3.43

知知地

Ugly hiv fdgvg hbgbhibhi jbcegbb

佢追我
Who you

幾歲識講廣東話?

覺得廣東話點?

Dse幾分
中文lv幾？

犀利

BBA
加油唔好睇小自己
有志者鄧竟成

屏麗徑

點解要帶頭巾?

好食嘅中菜堅好食
當然要俾返相應嘅價錢
稻香啊嗰啲真係唔駛諗

咁真係唔知點解唔洗
利申一日洗最少一次
眼大大 眼睫毛好長 係真既

香港人

係天水圍見到好多正常既南亞人 (唔同元朗SSP個D)
好多都好好人，係D 細路仔好煩

邊間咖哩比較正宗 有冇推介

我法國你都回得幾快，比個like你

睇人唔睇族

香港人
完全唔難

lm

Mateen 唔識
Coffee Con

唔好咁啦 !

係呀 附近有間巴基餐廳

我都有啲朋友好撚型
連登無絲打唔洗扮
有無朋友可以介紹你識呀

係咪錫克教

我地無咁黑 鼻高啲 唔會畫額頭
好難分其實

巴基斯坦人係咪好咸濕？
試過去清bar飲野同隔離個巴基斯坦傾下計
我又想識下其他國籍朋友就交換左wtsapp
之後佢瘋狂wtsapp我
仲鬧我唔想同佢進一步做咩比contact佢
做朋友唔得架？
又試過係街比其他印巴搭訕
係咪有鍾意邊一type女仔架

見到會屌

你同學點樣

你條仆街就係係青衣扮小醜嚇鳩人果個囉

好想屌巴基妹 有冇方法易啲識到/溝到？

鍾意J 日本/歐美定自己種族 ?

身份認同上，你覺得自己係香港人定巴基人?

去計數

識唔識巴魯坦星人?

巴基斯坦人係我心目中淨係識老強老爆 成班兄弟大大聲打類似棒球既野 好大陣味 所以印象唔好

How

好撚鍾意
幾時再一齊食

我要摸

樓主,有無入過尖沙咀既清真寺?
黃種人行入去會唔會比人趕返出黎?比唔比黃種人入

巴基斯坦咖哩同印度version 有冇分別

睇黎好快1001
當初點上高登

你地係我印象中都係講野好大聲既一班男人
同一班好煩膠既小朋友
Sor 身邊未識過有修養南亞人

其實樓豬接近自爆

咁難啲

有咩你自己嘅一技之長

同班香港朋友踢波打機學
寫同睇就上堂學

富有

我無深究過
香港唔當State咁我stateless

囝囝ok?

係呀 咪我囉

中意睇日本定外國定自己種族嘅av
btw 樓主好正 好想識下你

加油呀巴打

有無HEHE?

They don't want to 溝by you

有冇tg
大家認識一下

嗲li ma li bu顛點解

照鏡

有時間可以既

Your mom pussy

唔會

4/5歲？
好撚正

25
4

其實要學嘅話，係要學咗口語先
學語言最緊要係immersion，即係同native speaker講嘢
當你講得多，係不自不覺間，你就會識多啲字同文法
之後就再學寫，咁呢個就同大家一樣要背啦

其實只要佢哋肯用中文同人講嘢，或者肯聽人用中文講嘢嘅話，都會開始有進步
試吓多啲同佢哋用廣東話講嘢，再鼓勵佢回應？

唔洗
錫克教先要
包住頭髮因為佢地唔會剪

有咩推介

重慶邊間正？
會唔會入到去就好似俾人溶左咁嫁，成日聽人講一入到門口已經俾人包圍，狂塞傳單同拉客。一個人去會唔會死

Great ,等你覆好耐

重慶

破左處未？

你地宗教係咪唔俾你地避孕？點解個個都生咁多？

睇哂

how about eng

有冇諗過脫毛

入黎打個招呼先

利申中同

有冇扑過嘢？
有無拍過拖？

咁你到底係印度人定巴基斯坦人？

英文係咪印度口音定係港式chinglish

假難民後裔！我屌你老母臭閪啊！

想問印度文同馬拉文係咪一樣，巴打睇唔睇得明

收皮啦屌你老母 番你老母個系窿到啦

你究竟係想我介紹比你定你介紹比我
型到直頭做到model 咁款
同埋你地會唔會走去in零售或者飲食，我見好少印巴人做（雖然有好多問題係啲老細唔請

有冇用巴基斯坦岩鹽

係咪A0

好多都係驚佢哋啲鬚跌落去啲餸到

講開身份認同
好多香港人都幾迷茫下，或者就算認同自己係香港人，都可以好討厭呢到既人事地方
文化歷史使然

Why not all?
我都覺得我好正

樓主係咪SCBA

我識有個巴基fd番零售，sales

其實我太公係印度人 淨係識小小印度文 所以上面兩句唔係好明

yo

點解鍾意打板球

帶我返鄉下
好想去睇下呢啲未經開發嘅地方

多幾個會好啲
直入樓梯左面ok
但好貴
有機會再去搵下包膠下

應該 Borders, Citizenship and Immigration Act, 2009 已經 cover 晒可以轉做 BC 喎?

想問多啲可以過 BNO 薪火post
有啲巴打都算對 British nationality laws 有啲認識，或者可以幫到你

有無興趣叫埋其也個幾個南亞一齊聚下

性教育問題

笑左

他
嗰

覆得好快
樓豬加油

真心好難講
我覺得去得bar既巴基都唔會話好得去邊
避得就避
女仔睇Feel

巴打係讀普通學校？因為個個小朋友係讀啲比少數族裔嘅學校 可能少香港朋友

入教

Myself

當唔當自己係香港人？有冇諗過移民？

爬文
我係south Asian

覺得香港人有冇歧視你地
鍾意港女定巴女多d

樓豬講英文係香港口音定印度口音？

Sorry
唔關我事

比呀
著得整齊就可以入
佢地會介意架

我食過最勁嘅係天龍軒
嗰次好似平均每人食咗五六百，好好食，東坡肉、叉燒同埋椰皇花膠燉雞係必食，雖然個湯你可能會覺得淡
真係嗰次食完先知原來中菜可以咁好食

講嘢風趣
又有粗口
唔撚正評你唔撚得

好呀 唔該晒巴打 都好想佢可以可以學好中文融入到香港

咖哩係一種學問
一個國家唔同地區唔同煮法
都唔記得點解上

咁識下我

扮唔識中文

巴打有無落過深水埗
日日返屋企都比人撩
有時要頭dup dup 突登整到眼鏡好落
有時要突起個肚扮大肚
去到英國啲南亞人都會撩我

總之如果我同佢地有眼神接觸佢地就會撩我
你地係咪好中意啲 輪廓扁扁地但眼大既人
搞到我成日都好驚
細個比個南亞人摸面捏鼻成幾分鐘

你啲性慾係咪好強？

你媽媽的屁股

你地會唔會好歧視HEHE

拍過幾多次拖?
有幾多個係香港女仔?
有無扑過野?
評已正

Exactly
Btw你好有心

Btw 真心講句 樓主呢d係香港人自己友黎 希望你都願意以香港為家

5*

Who you

No
Yes

South Asian Accent

睇唔明

屌你改左我問題

會唔會成個連登得你一個巴基人

自膠睇錯

巴基斯坦人個名會唔會同中東一樣 個個Muhammad?
有冇溝過港女？會唔會俾佢地歧視？
仲有有冇一個巴基斯坦名個音讀 烏合
佢係我幼稚園既最好朋友 好想搵返佢 但連佢個名點串都唔識

重慶果度堆人真係好恐怖
可唔可以叫佢地收儉下

巴打我之前去巴基斯坦識咗好多朋友，佢哋都勁nice，好想再去
遺憾係冇去到北面山區同Peshawar

覆到攰Sorry
聽日再覆過
未覆又真係想問可唔可以再問我聽晚覆

辛苦曬

其實都係上堂嗰陣講咗少少跟住記得，依家講返出嚟
佢個陣時係話人係有口語先嘅，文字只不過人人類發明，用嚟紀錄口語嘅嘢，所以要努力學先學到
呢個就係點解BB仔好快可以學到講嘢，但係要學好多年先識寫字

中學讀伊斯蘭？小西灣

user name有可疑！

係外國讀書班印巴fd教我講 病拙（唔記得係咪咁讀）（個音有d似笨柒），係點解？

同咩人拍

挽鳩我呀 ？！

樓下有班巴基斯坦細路經常尖叫好嘈好擾民，你可唔可以幫我撰寫一段短文勸佢地細聲，唔好大叫?
謝謝。

點解南亞人英語能力比大多數香港人好
係咪因為唔識英文就係香港生存唔到

我 英文3。。。

屌，有次塔地鐵果陣見到車門有個叉仔企左係到，本身都冇理佢。
我落車果陣，條叉仔無啦啦拍鳩我個頭
正想另轉身打柒佢果陣，屌，原來係中學同學
之後我打柒左佢

挽你老母
Blocked

scba

你地本身識架？

講英文有冇香港/巴基斯坦口音

真心想識

住屯門 讀中大？

Give money to their father than I can 扑 her

我都想

宋文

sulman

有冇人覺得樓主講野好風趣幽默？
成h都post都好撚搞笑
btw硬係覺得巴基人講中文好風趣，真唔真？

宋太，點解會溝樓主

有冇巴基斯坦靚女明星相分享下
想睇下審美觀有咩唔同

你睇曬個post就明點解

樓主堅係勁

有無邊間香港巴基斯坦咖喱介紹

姓何？

你唔是讀普通中小學校咩
其他同學仔應該好多唔同女生？

尖沙咀周街賣錶果啲乜人黎

dem個mealgap ok?

你地識大家

係咪12,3歲都有

會唔會聞到香港人有陣豬肉味

你就中國難民後裔

Hi bro

可唔可以出po教煮咖哩

有可能會識我 ，我係John Lennon 呀嘛

佢

巴基斯坦咖哩好撚好食

英籍
果然華人先係俾人歧視

樓主平時打咩機

樓主識唔識阿拉伯文
可唔可以開post教
一直覺得阿拉伯文好難睇

其實樓主都好有抱負下
我希望香港可以種族和諧啲
起碼唔好華人本身格都臭，但都以為自己有資格歧視人個衰樣

其實唔難

樓豬係咪the best of all書院架？

條撚有幾長

其實我見樓主答到我d問題
你唔駛自貼我都信你係巴基斯坦人
同你打招呼asalamalekum
你又答到walekummasalam
除左你地係信奉穆斯林
唔係都好難答得出

其實好多香港人真係阿爺阿嫲太爺太嫲，為咗避共狗黨中国走落嚟

總結：大家都係難民姐不用分得那麼細

真係，或者加對喇叭係單車度
仲要加埋啡呤

華人不嬲格衰，容易自大
你睇吓香港人去到外地，啲支那格真係出晒嚟
而家香港停滯不前，都係因為自大冇創新

揸咩passport?

屌你樓主講左幾次啦

有啲尼泊爾女好靚 好想識

中學係唔係係屯門讀

Skip曬我D問題

30幾頁問到
有咩途徑識到印度女巴女

半山區果邊好多叉叉
我隻狗從來唔吠 係見親叉叉都吠
你地係咪前世同狗有仇？

之前有同事唔食豬肉，佢真係有咁講過

自 原來未loop到

1001

樓主想唔想相認

想問下樓主點解你地咁鍾意打板球
利申: 比粒波打中過好撚痛

多謝你上連登令大家認識你
留個名遲啲追post

點解巴基斯坦人d數理好似特別勁 大學好多巴人讀engine

屌 笑到仆街

行開d啦屌你老母

歡迎樓主

會唔會覺得有時你地啲同鄉好撚煩

你柒少陣la

我都想
樓豬求介紹

已經俾蝗溝淡得七七八八
仲有人想溝埋南亞 唉...

我想識巴基妹.
請問要點做.
純友誼

樓主好波

係香港會唔會成日扮唔識中文

爹d馬李布丁 係咩巴基粗口黎？

係屯門住開細個一落公園就好多巴基好玩得同好nice.

樓豬係咪住東涌？

樓主 我屌你老母先
巴基斯坦人滅絕哂最好
同埋死返鄉下 唔好係香港影響市容

dse electives你簡咗乜
lv幾

有晚飲野
有檯唔知ive生定大學生
其中一個係南亞朋友
見佢融入到香港人生活
玩大話骰猜梅食煙飲酒
樓主會唔會係你呀

屌你老母個老豆

病阻 爹li媽啲佈癲

樓主全名叫Fahad Khan,之前係青衣扮過小醜嚇過人（crown prank) , 大家認住佢

高質lm

我好驚你屌我呀 傻閪

樓主 除左嗲le媽le呠dee，有無其他粗口可以教我地！

今舖我撐你喎 豆豆
雖然平時你on99咁
但係果個咩射你的眼珠依隻死港燦
真係追post見到佢都覺得羞家
有啲咁既白痴閪港仔
唔屌鳩佢就以為自己好威威咁
係到成隻狗咁咬住樓主
重話撚狗 你就真係成隻狗咁啦 眼珠狗

利申番pt識過2個巴仔
流利廣東話 冇咩隔膜 都好玩得

我想問 你地起既名會唔會好似中文咁會有特別意思咁

我成日同個巴基同學講可唔可以交換眼⼁乛⼀⼀⼀⼀乛

眼睫毛

嗲le媽le呠dee呠da

香港人隻眼同眼睫毛普遍真係差咁啲

😂你真係見識少

爹尼媽噗丁 好似係

垃圾

見識少

你呢句比好多香港人更香港

係咪上過 assembly

你地班人男搵港女
女就返巴基斯坦搵鄉下佬黎香港
仲可伯過支那人

中菜已經算重口味
睇黎印巴人食野d口味更濃

其實有無南亞女嫁香港人
好似可蘭經有講回教女只可嫁返回教徒

屌，之前同你罵戰真係唔好意思

過左去就算
利申：罵戰都係一種歡樂黎
btw 以和為貴

重口味既野 你識條鐵咩
啲香料既精粹

樓主 有無啲巴基斯坦歌介紹下

信唔信muhammad 坐出金色飛天馬飛去天堂
可蘭經叫所有異教徒都要死點解你唔殺哂我地

其實係香港住既南亞裔女仔鍾唔鍾意港男?定會優先揀番自己同鄉?

點解你班同鄉咁撚多偷呃拐騙

你係咪叫Davis

Hindu啲字點睇架

覺唔覺其他巴佬同鄉前同鄉後好嘔心

蝻見到班偽善撚喺度扮有心就想嘔

776？

印度人出名小氣同姑寒度縮

你依啲垃圾港豬 算吧啦

會咩
唔係成日自殺式炸彈反抗咩

想學巴基斯坦應該點樣學起？
唔計方言,邊種語最多巴基斯坦人識同最常用到？

係囉 平時就個個屌蝻
依家開個post就話係自己人 好撚嘔心
垃圾劣等民族
人民質素低劣

蝻對香港有咩好處呀？
搶資源？強姦？偷呃拐騙？

有冇家傳咖哩食譜教下大家？

A sa wa mani come
係咪咁讀

樓主言談之間同正統香港人有咩分別？
要咁樣分既話，你班老豆老母大陸落黎既咁你咪又係蝗

唔好咁膚淺啦 就算屌鳩支那人 一樣有好既中國人
同樣道理 你未撚接觸過巴基仔
就唔好係到一碌鳩打一船人
只會顯得你見識少 井蛙

隔住個mon打幾隻字就話無分別？
你不如睇多d新聞睇下d蝻做過d乜柒

你咁講警察都有好人啦 連登仔又屌？

你第1日識高/連登呀？
一碌鳩打一船人係基本招式啦下化
不過都只係一部分/大部分姐
唔好又諗住個個都一定會屌先

憎唔憎中國人

連樓主自己都話覺得同族on9 見到會避開
咁我屌又唔撚得呀？

越係要用血統論黎駁就會越動搖到本土派既地位，因為香港絕大部分既人口都唔係原居民，如果執著血統做本土思潮基礎，就結論黎講你地一樣冇資格以香港人自居，香港從來都唔係一個單一民族地區。
樓主係97前出世，精通粵英兩語，我覺得已經係純正既香港人

樓主都冇話憎曬所有同族，我覺得要反果班蝻應該係不通廣東話又作威作福果班

好多蝻係新移民 身份證字頭r同m

香港人出國旅遊做柒野，影響全香港人既形象
依家蝻在港強姦 偷呃拐騙 無惡不在
細路愈生愈多，通街跑蝦蝦霸霸
樓主咪又係一份子，可能正常d姐

樓主香港出世

班未真正接觸過叉仔既人係度大愛上身

我明白你既憤怒，同樣地我都係好討厭蝻，之前住錦田出元朗成日比人騷擾
之不過追曬樓主個po我認為佢身心已經屬於正統香港人系列，無謂用固有思維批鬥樓主個血統

你真係戇鳩鳩
鳩叫左幾十頁都冇人理你，仲自得其樂
憤青毒撚真係可怕

好心提醒下你比d point高質素少少都發皮四屌我，仲好意思話要撚狗 你咪大大隻狗棟係度囉

一句蝻對香港有咩好處就屌晒所有蝻 重唔係一碌鳩打一船人？

Ture
中國人是原罪 蝻亦一樣

你覺得香港華人有冇歧視你？
咩場合最多歧視？

又係你呀 柒頭廢青
又上黎做狗主動比人撚
唔好一黎就老屈我先得嫁
你邊隻眼見到我話樓主係自己人
我係笑你做狗比我地撚姐

屌你老母閪 爬完文先好出聲啦撚樣

用帶說服力同有力既文字辯駁到對方無話可說先叫做撚狗，單純既人身攻擊而又缺乏論述既無理謾罵，只會顯得你個人好肉酸

on撚鳩， 我睇完覺得佢有問題又唔撚得?

試下舉出樓主文中顯示既人格問題
唔係要罵戰，純屬想知到下

屌

條女係同族？

難得星期一咁free慢慢撚下隻狗先

講乜鳩野未接觸過叉仔就大愛上身
一早利申左識得2個巴仔fd啦
你估我未見過啲死o靚仔通街跑呀
但唔代表晒所有人都係咁 okay?

我有話佢咩
香港出世 返去巴基斯坦大 一句廣東話都唔識 大有人在 算數啦 伊斯蘭教根本係世界上既禍害

樓主呢個你問我答真係好正

點睇中東女要帶hijab burqa?
巴基 印度洗唔洗帶?

其實巴基斯坦同印度係咪真係咁水火不容

好多野想問
1. 克什米爾係印度定巴基斯坦
2.屋企人點解會移民黎香港？
3. 你做緊咩？ 如果讀大學讀緊邊間？
4.覺得自己前途係咪茫茫
5. 有冇覺得屋企人移民黎香港係錯誤選擇？
6. 巴打如果識左個港女佢屋企人接受唔到你，你會點？

問住咁多先

睇緊呢個post個陣咁岩有南亞人坐隔離

我唔覺得你班同鄉好黑人憎？

與樓主相遇

我都覺

就爆

追晒成個post

佢講左句d細路大個就會俾老豆老母管，叫人俾佢地開心下呢句令我由心覺得有問題

其次係d人問佢會揀港女定南亞妹個陣，佢二話不說肯定地答揀港女呢樣野亦都係原因之一

我以前讀書個陣全校大半都係南亞仔，我亦自然接觸過極多唔同類型既南亞人(所以第1點對我黎講極有問題)，而住既地方附近直頭有間清真寺，因為佢地對我影響好大，所以即使睇完加上以上2點唔足以令我對佢地改觀

我自己有好多南亞朋友，如果你能夠係一個一直相處正常既南亞人口中聽下佢地點殘殺動物玩，聽返身邊女性朋友點俾佢地跟蹤非禮，我相信你都返唔到轉頭

以上係我個人經歷，明就明，唔明就算

識唔識坐飛氈？

南亞狗根本就係地球上嘅害蟲

答得勁詳細
我好支持友善嘅南亞人同香港友好

追晒

搭𨋢時有幾個住同一幢樓既南亞細路望實我想聊我講野
但係又唔知佢講乜9
拉尾仲係度唔知笑乜9，俾人既感覺好差
你點睇?
利申：非女，187男

留緊個咩髮型?

+1